有無人明唔知自己想點好辛苦

每朝起身，好似等夜晚訓教咁。
到夜晚諗返呢一日做過啲乜，又答唔到自己。
又唔知自己有啲咩目標理想，日復日，年復年，會唔會咁就一世

扑過野未

冇目標冇理想

扑過 其實都唔係咁好扑

同路人 高不成 低不就

唔係唔想搵目標理想，而係咁耐以嚟都搵唔到。
我活到廿幾歲，回想一直以嚟好似只係跟住社會嚟行
再無guidance，就唔知要做乜好

咁至少你都叫扑過啦

同你差唔多，淨係知返一世工為生存

係⋯ 唉

以為自己開post
呢幾年越黎越lost, 唔知自己做緊乜
呢種行屍走肉既感覺真係好辛苦
覺得自己好不知所謂 浪費時間
點解其他人好似好有目標向前但係自己咁樣on99

人比人，比死人 唔知足都係一樣好痛苦嘅事

就3張都係咁 想死

自己咪又係毒撚

我都好羨慕人地有衝勁
就快grad，讀緊書都已經無乜靈魂，將來肯定更甚
不過叔本華話人生就好似鐘擺，喺痛苦同無聊之間擺盪

其實呢個係咪大部人嘅寫照

可能細個老豆老母就咁
不過算了 等老豆老母死我就死
我人生都係番工多 無女無錢